大陸有時真係好彩

突然之間又爆單殺黑人

五毛做既

收咗共產黨錢去搞事

( Show Blocked User - 餸號黃 )
我係咪應該block埋你

都要睇下點用件事嘅啫
香港黑警夠用類似方式整死咗個南亞人
完全無人理佢 人哋美國就即刻停職告謀殺

up mud 9? 用返藍絲思維佢哋就收聲

屌裡面一定有支那臥底啦

你對 一時反應唔黎 sor9

係
但連登仔認唔認同侵侵講
個班係暴徒？
認唔認同美國政府咁快出憲兵平亂？

班黑人收左支那錢去搞事
要學藍屍班仆街咁煲大佢
先可以講外國勢力干預美國

呢個真
有時我會諗 我地呢個世界係咪支那意淫小說入面
點解支那好似世界主角咁 一次又一次做完衰野都冇事

搶掠商店， 呢一點係我哋冇做到

班死黑鬼根本就收左支共錢搞事

大陸好彩就唔會舊年食唔到台灣，唔會武漢肺炎

上面又講住收錢搞事 有無諗過言論何其相似

話五毛做既，又唔岩聽？你玻璃心都玻璃心喔

香港都掃優品360，火燒小米啦
唔好話只是燒掃冇搶
對商店黎講有乜撚分別

兩星期前block咗

我哋係針對中資進行打擊行動， 佢哋係無差別破壞

優品360唔係中資
連登仔話佢係咩福建幫打人根本老屈
人地老細只係福建聯會幾百個名譽理事之一
你係香港做生意根本實會入呢D咁既會
完全冇證據係佢科水俾福建幫打人

連登仔有聽過咩

好多非中資都比人裝修

仲有撐警藍店

支共一定有份撥火 請埋人帶頭都唔奇

大陸
支國

唔好咁弱智咩都話五毛做
人地美國警察歧視問題一直都有
同埋我一早block左你

呢個post好多blocked user
Anyway 人地自家警暴歧視問題就咪玩膠話咩中共俾錢

我都block 撚左你啦。戇鳩
好威？

十幾個城市
多個州 暴動

5毛搞搞震 一陣比TRUMP查到你干預
宣戰都有分

人哋周圍搶劫都唔會話係恐怖主義，反映支共話香港示威者恐怖主義係幾離譜

no good

你估支共冇搵網軍煽風點火咩

有無諗過唔係因為好彩全部都係之前埋下伏線，世界只有必然邊有巧合

人地國家內政 唔關我地事， 成個post 五毛 風向撚

一早block左果條友
依家D 5毛好撚古惑架
唔好以為聽落似講緊人話既狗係人 佢只係咁岩吠到聽落似人講野

習慣咗 你認為係單一事件？

福建聯會（唔係中國）

大家唔好咁快負皮住！送號黃真係5毛 好耐之前已經block左佢 有時啲5毛都要扮下野架嘛

( Show Blocked User - Watchmen )
屌 我有block你
個post 好多五毛 大家自己睇路

咪係
有冇咁啱得咁橋呀

美國依家都好亂下
踩中黑鬼死穴
加上侵侵不嬲內憂外患
加油侵侵

裝修原來唔搶錢就唔算

美國人咁得閒嘅咩
咁多人等登係第到入去搞事

你預左美國黎緊會有千奇百怪既事發生
因為本土一早滲透晒海量特務
要煽風點火容乜易

不過國家之間開波打仗其中一環就係玩內耗

時間太岩。
唔會係偶然。

時間啱啱好⋯網軍好嘢👍🙂

一早要
五毛黎

比巴打講中
而家開始懷疑後面有黑手

外國勢力
州外勢力

處理得好可以加分添

香港警察扮既

可能民主黨未放棄過親中呢

幾個警察俾人告, 示威者開始搶掠
咁侵好易處理姐
邊似得港共咁樣, 明明好簡單搞得掂都搞到碌柒咁撚樣

我覺得係隻刃劍
處理得好 可以將香港運動推上神臺

之前blocked

間諜做，時機咁啱
動作又咁啱
又咁啱搞得起暴動

3個巧合或以上就係必然

可以當係宣戰/曬馬 local police 都滲曬ccp

而加邊個國家最想美國亂？
中共有份撥火

關乜事 ? 咪又係黑警問題
俗語有話 "好仔唔當差"
全世界都適用

擺明係串鳩藍絲啦

建議你查下字典搶掠係乜意思

建議你了解下
裝修同俾人打劫
係咪都要俾錢

好難唔懷疑係支那做
個劇本好支那

記唔記得邊個搵南亞人斬傷岑子杰、即刻上網叫人私了南亞人

中共五毛大力煽動啦
原本已經罰左
到而家都唔知係咩訴求

有藍屍做過，俾自己人捉返出黎

香港人示威太高質啫

係香港 咁多年和平遊行得到啲乜?
政府剛復自用 拒聽民意(炒樓) 不思進取(創科發展?) 官商勾結 以國家安全 民族情緒之名去打壓學術自由(DSE 歷史科) 言論自由(港台)

警黑合作(721) 選擇性執法(太多) 官官包庇(還眼事件) 唔跟警例(委任證) 警暴+濫捕(831 每次記者 急救員 路人) 殺人(南亞裔) 強姦(荃灣警署) 仲要冇事

立法會議員只反映少數權貴(功能組別) 公然違立立法程序(DQ+內會主席)

司法機構配合政治打壓(胸襲警) 尺度不一(情操高尚)

多到數唔晒 仲要只係呢一年發生嘅事 比起支那只係小巫見大巫 我淨係知美國政府點處理都會向國民負責 接受國民監督
而支共港共政府為所欲為之後都唔會任何後果

成立力架人民共和國💁🏿‍♂️

每次都係用一個核彈洗走另一個核彈
好似國安法一出就即刻冇人再提肺炎索賠咁
呢招已經先後spin走咗康明凱貿易協議葉虎湄公河清朝債券等等數之不盡嘅核彈

你up乜柒
我問緊你認唔認同侵侵講
呢班係暴徒

班黑鬼可能真係收咗中國錢搞事

本來香港可以成為國際話題 依家又點知失左焦點 唉

中共又過關

走啦 露晒底啦

其實係好撚唔好彩就真，當一個政府發現內部矛盾咁嚴重會點解決？將內部矛盾轉移做外部矛囉。中國嘅做法係反日反美反台，美國呢？唔駛講都知係反中啦。睇黎戰爭已不可避免了。

由西安事變之後就一路死好命㗎喇

無啦啦爆單咁嘅嘢
搞到Donald trump連任唔到就仆街

同意
如果美國真係無論點都搞唔掂的話
可能好快有類似911既野出嚟

BLOCK 左啦

本身肺炎就未搞掂

係咪可以趁機會推返呢件事上嚟

樓主真係以為係"好彩"？

[鳩噏]會唔會係美國黑警收中共錢做野

睇下年中幾多單美國黑人俾警察殺左先黎比較啦

一人8000

呢個係美國黑警對黑人歷史既問題 因為以前黑人真係成日搞事加暴民 所以黑警對佢地特別惡 不過依家就少左 但係一直以黎既怨氣積積埋埋都唔少 呢穫野又比支那5毛小粉炒熱埋

人民日報同五毛已經等同承認責任

時間點太啱，五毛傾巢而出，人民日報支持黑人

巧合吧？

餸號黃真五毛嚟
一早block咗

你明唔明點解藍屍同支那人一開始會話香港人收錢搞事?
係因為佢地係會咁做既人, 所以佢地覺得人人都係

依家咪係囉, 明唔明?

點解當左cnn 係tvb 咁招呼

點解你覺得係好彩

右膠：求撚其啦 是鳩彈啦

我成日覺得個世界其實已經去到臨界點

你諗下成個世界呢一百年內既發展係幾咁快
古人過左可能成千年生活都係冇燈用動物做運輸工具
但我地一百年內就發展到上天下海

其實政權都一樣 有權有錢既人愈有權有錢
所有政權同成個世界都向有權勢既人傾鈄
而呢啲人可能只係一小部分人
大部分人根本享受唔到個成果

我預見不久將來應該會有唔同既政治局面出現
可能係去中心化既ai掌權？
可能係每個人互相約束？
其實而家已經做緊呢樣野就好似去中心化既虛擬貨幣5g咁
但當然到時ai掌權世界
道德論理又會係另一個問題

冰封三尺非一日之寒
五毛最多推波助瀾

趁機無差別搶掠騎劫示威咪係暴徒
但你唔可以就咁話成個遊行本身就係暴動, 因為參與者係民眾, 而民眾係多元嘅, 並唔係全部人都有搶掠。

btw 跟返你覆人template
係 但五毛認唔認同涉事黑警要即時停職？認唔認同要即時起訴？
五毛又話一早開槍？但點解比人佔領到警署？

trump 好老定仲去睇太空人
似係搞白左民主黨
CNN幾緊張

左膠玩大左
仲要玩自己左膠地頭